6月9號點樣數人數

見到警察咁撚濕鳩 亂報人數
呢幾日我係度諗點解先可以自發數人數
政府聽唔聽都好 起碼有個數係市民計嘅
但諗極都諗唔到好嘅方法

有冇嘅醒啲嘅ching 獻計？

我有啲諗到 但唔係好似好work嘅方法

叫每人帶個水樽蓋 之後有個大收集站回收？再搵義工數？

環保撚出動到時

無用
最後警方都係講一兩千

搵商湯科技用AI數

唔work

靠外媒

搵黃龍德

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

媒體航拍機夠照

視覺效果應該好勁

派發號碼步，順序出發，再行快d，廢是話留係出發點既唔計

布